重有廿幾日就聖誕了, 你準備好lonely christmas未?

支持政府禁止情侶聚會

你個名

I find a student girlfriend

幾時會出一人限聚令

上年聖誕同手足過

支持政府實施一人限聚令

今年真係無咩所謂咁，反正2020都消失左咁

毒撚們, are you ready?!!

成年無飛過
過得好慢

犯法

你係羅定偉?

有對象咪幾好囉
我完全無

BTW, break a leg

已經無晒感覺